(唔畀香港人走?)駐港部隊組織聯合海空巡邏防非法外逃

駐香港部隊在其微信公眾號表示，組織聯合海空巡邏，檢驗部隊履行防務能力。

海軍4艘艦艇與空軍2架直升機快速出動，在香港附近海域進行警戒，防止「恐怖分子」從海上乘船外逃。

在香港的下尾灣海域，駐香港部隊參演部隊發現了一艘模擬可疑船隻，正在朝外海方向高速行駛，接到聯合查證命令後，任務部隊快速判明目標屬性，並進行喊話警告。

對可疑船隻進行攔截查證後，海軍艦艇羈押引導該船向錨地航行。

1. 殺雞用牛刀
2. 有恐怖分子係境內，處理方法係等佢地外逃

一架MQ9 準備變肉醬啦老解

香港人唔好走繼續留係豬圈
由班狗繼續食西北風

‘恐怖分子’走咗仲要唔返嚟唔係好事？

可能買潛艇運人走

仲以為有老解外逃做省港奇兵

利申 眼殘

外國通常係防止恐怖份子進入自己國境 但支国就鍾意強迫啲所謂「恐怖份子」要留嚟自己国家境內 如果佢地真係咁撚恐怖做乜仲唔俾佢地快撚啲走啊

恐怖份子可以逃獄

大家都係被"中共"定性"恐怖分子" 唔洗咁拘謹